
# ReactJS Heroes of Star Wars Simple Application

Using:  
[The Star Wars API](https://swapi.dev/).  
[Create React App](https://github.com/facebook/create-react-app).   
React Hooks.   
[MaterialUI](https://github.com/mui-org/material-ui).

Перед запуском необходима установка зависимостей:  
### `yarn install`
 
Запуск UI приложения на порту 3000 осуществляется командой:  
### `yarn start`

Приложениее имееет следующий функционал:  
- Отображает список героев саги и их характеристики (выбраны на мое усмотрение).  
- В модальном окне у каждого героя можно раскрыть информацию о его транспорте (характеристики выбраны на мое усмотрение).  
